巴塞如果今晚出局

巴塞如果今晚出局
美斯仲留係巴塞就真係小花
睇之前巴塞歐聯紀錄片都知
巴塞第一回合贏猁4球
第二回合上半場輸得1球
但入到更衣成班死狗咁

上年仲搞le搞路想出走巴塞
最後又條約問題留番低
今年成績又差

巴塞幾時贏到利四球

好難唔出局

出硬啦 你估個年6比1咩

唔洗如果 出撚硬
反到杯嘅話幫碎油馬眼同屎眼各打一枝科興又點話

出硬局， 垃圾巴